的士佬遇到香港人會唔會濫收車資？

的士佬開口講幾多就要比你？

會，試過，我同佢講：「車我去警署，唔該」